連伊拉克都有獨立調查，香港今日竟然連伊拉克都不如～

連伊拉克都有獨立調查，香港今日竟然連伊拉克都不如～ 伊拉克示威衝突增至44死 政府成立委員會調查

香港已經淪為亞洲的阿富汗及伊拉克了！ 共產黨便是亞洲最大的塔利班及ISIS2